我老母買到假口罩?

求各大巴絲解答依隻口罩堅定流
買個陣話印尼口罩 冇盒
我發現條帶係上下分開...
想知有冇依隻口罩存在...定係我見識少...
重點係春生厚買 雖然我老母識佢老細...

有口罩係咁 唔係勾耳係掛頭

用住先啦 好過無

依隻似係比印尼人包頭果時戴

比你參考

之前做義工派嘅係呢款印尼口罩，有可能同款。主要係for印尼嗰啲姐姐就算戴咗頭巾，冇耳仔可以掛口罩都用得。

【Twitter核爆料要人】美國參眾議員狂插中國軍方偷取美國國民資料

快啲大大力去淋火水
入去rt + like + reply

btw春生厚出哂名賣假嘢

希望春生厚之前俾人點名之後 今次唔會賣假野...

試左裝水落去 冇漏水

測試燒 會融 唔著火